有冇人想快d群體免疫

我想

推

撞

握

擁

挂